（開定先）無論贏輸都唔好放棄

運動精神係盡做，齊上齊落
無論贏輸，都唔係贏左今日馬上實現五大訴求，或者輸曬，無得再抗爭
所有戰線都要繼續，唔好放棄，直至黎明來到

未投繼續投

推

呢個真，區選只係一張成績表，唔代表成敗，儘使拎唔拎到半席都要繼續出黎

一定贏